00後唔識六四正正因為學校無正式教導

無人教又點會自己搵來睇?
如果中文堂中史堂講下六四，00後又點會唔識?